有無人非三大又無咩intern 經驗又入到mt

講緊係大公司個種mt

咁你要清楚自己有咩賣點要人地請你先
知識水平/分析力比同屆既人明顯高班？People skills夠強？

老實講 business真係無咩 如果你連成績都唔好

老實講非三大已經好難
唔係無
但有果D多數CV都唔廢
搞清楚非三大本身係劣勢(雖然三大唔係優勢)
仲要咩柒都無咁點解我要請你?
普通工都難請啦仲要MT仲要大公司

m記/保險mt

我有朋友五年前 bu finance grad 去咗worst local bank 做mt
冇做過intern, 不過一直都係銀行 back office 做part time